好心大學就將啲拍拖嘅敗類踢出校啦

搞到間學校烏煙瘴氣，U唔似U，成間夜總會咁
今日個社會咁混帳，中共會掌權，林鄭會上台都係因為有班敗類喺大學拍拖
拍拖係萬惡之源嚟
一日唔杜絕
社會唔會好
香港唔會有民主！！！

55

一齊正皮俾壓力大學做嘢！！！

push

樓豬邊緣人又冇frd又冇女 就要上黎9叫

講！
你有冇拍拖？
有你就係敗類！

岩！大學是神聖，交流學術的地方，不是講政治，追女仔，講粗口……的地方！

能獲得大學學位，就應該好好珍惜，因為你代表著社會的未來，是少數知識分子之一，22%人左右。而不是成為偏激份子，不然將來的社會使GG 了。

我的未來，大學之路~要理性繼續走。

禾含啲人唔會拍拖淨係會交配

樓主開膠po都開得幾密
急住想上位?

明顯正經po嚟喎

樓主請找數

啱啱上堂俾全班笑😭

望咩望死基佬

我直㗎
不過我為社會著想唔拍拖啫

-.-費事你嘅劣質基因污染下一代嘅社會?

喺大學搵唔到女配得起我超級精英嘅基因

又話退出連登

唔搵毒步配種?

我又無講幾時退

毒步天神基因……

咁你等多幾年先退啦

小妹唔捨得48b

22b咁就抵錫

pish

佢可以開新account , 皆因#150100已經永世俾人記住

推

sor9ry，有女又上莊 但GPA >= 4。
點解班自卑l，冇女冇朋友又爆唔到4，仲要上黎9叫

返去幫你老母執骨趁天氣涼涼地用黎做湯底打邊爐啦冚家剷

而家大學啲hall 真係好淫亂

好撚威咩
屌你老母

污染曬大學依個神聖地方

Sorry lor
咁之前梁天琦都要踢出去lur

我認為係公屋狗既問題

\|/

樓主請找數

啱啱上堂俾全班笑😭

push

只許扑嘢 不準拍拖

啲人入大學都唔係為讀書
都係想扑野想搵女食者
附加張證書搵工

啱，所以踢曬啲垃圾就啱

幾搞笑 6/10